有無人都係好鐘意卡農

所以我玩別踩白塊兒玩到2316分

2316都叫鐘意